係咪得香港d司機先會當斑馬線係唔存在？

今朝過斑馬線差d俾部私家車鏟撚到

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

你應該插水玩鳩個司機啦

仲有支那

應該放慢腳步，佢夠膽就車埋黎，放番2年病假，claim爆佢，再告佢危駕呢世唔洗揸車

而事實係 你斷撚左腳 終身殘廢 司機坐一年監就出番來

外國連紅綠燈都當唔存在

個司機大聲叫我係藍絲 監都唔洗坐
你就要俾人拉暴動坐終身

說話就唔係咁講呢 你可以評估定個情況先㗎嘛

台灣三寶:
你條線係我條線, 我條線係我條線
你推我、BOOT我、閘我、撞我係你錯, 我推你、BOOT你、閘你、撞你係你錯

咪住先, 香港好似好多人都係咁

有時明明行緊，但係要開埋來，特別係啲小巴佬，搞到我差啲無命

點會當唔存在，見到斑馬線即係準備地板油

你梗係去得少地方
小弟身在台灣 啲巴士係剷三條線埋站的
出站就駁你唔敢踩油直切中線

首先我斑馬線一定會收油，見有人想過都停，冇人先繼續去
但如果個個都好似我咁後面拉龍都似，香港太多人，有邊條係冇人行

有啲無線但又多車過既仲慘